我睇到d農民唔摘荷蘭豆，我好開心！！！

最近經濟內鬥
不坊睇睇大師以前點講

無人叻得過我

叫我？

有冇background information 講下當時講緊乜?

經此一役
搵返本經濟解釋出黎睇

冇人叻得過我

肯定自己學術水平既霸氣